我覺得自己情緒好似有事

大半年都好似情緒不穩
長期失眠
郁下就會喊
但我控制唔到
個人無佐目標同方向

sorry to know. Hope you feel better.
妳三年前好似亦有同樣嘅失落，希望妳今次都可以克服。
我哋控制唔到人哋，只可退求其次靠自己去睇開D。